大豆侵：中國對美國和全世界造成了巨大的破壞

又打嘴炮
我地中国邊有做過，侵犯左國安法，拉得

大豆侵輸到仆街只能打嘴炮
中国成為最大嬴家

鍵盤侵

so?

侵侵：好嬲好嬲

係就呢2日 強力制裁香港啦

liked♥️

trump trump同廢老有咩分別
得個up字

侵侵話依個禮拜有野做架

SoyBean Trump
SB Trump

Mr bean 大豆先生

囗炮王王

但係納指破撚晒頂

美國特別行政區想分裂國家

收皮啦 嘴炮大豆侵 夠撚膽大力制裁我地中国香港市咩

利申:燈

Trump : 好嬲好嬲好嬲

唉 應該都冇乜行動

好多五毛做票

知道自己無得連任就乜都唔做

但係佢買大豆, 原諒佢

幾時出大殺力武器

重未簽名

要發揮連登最後燈力 大豆侵唔做野 拜登當選 中美和好

豆袋侵

口交侵

推 7.11-12 初選票站List出爐

大你老母豆

心系大豆

Done & push

大豆侵現撚哂形啦，冇牙老虎

簽個名先丫

仲未做野

已要俾多啲人見到

大豆TRUMP, 你係CHOOSEN ONE By GOD, 要成就大事就咪撚理你女婿(IVANKA 個JEWISH老公)同埋美國財長Steven Terner Mnuchin 既反對!! 需知道你下邊班馬POMPEO同埋班SENATOR 已經磨拳擦掌想做野!! 等你金口一開做野!! 你再係猶豫不決你個位都坐唔穩~~

Mr. Bean is over

push

連登愛侵力呢

制裁啦丟

一個民主體制嘅國家做嘢要好多程序
快手快腳出政策係獨裁者先做到
第二次世界大戰美國都係七個月之後先傾掂數
完全啟動制裁
不過應該好快
呢半年好快有好大粒花生食

侵侵幾時多左個花名叫大豆侵？
同意唔應該所有希望放喺佢度
但唔好帶風向離間香港同侵侵wor

Mr. Bean in US
President Bean
Soy Beam SB侵

推

好多五毛傾巢而出

操！傻迫！

China!

通過左咁多條法案 有邊一條係用過架
算啦牙侵 不如你退落黎比彭斯上位做完你個任期啦
成個公園廢老係咁到鳩up

出手未呀Donald Twitter Trump

President Soy Bean Trump

So?你都要做嘢先得㗎

大豆侵

快d啦

大豆侵賣大豆

好嬲啊 我要賣晒全美國d大豆俾中國

推，LihkG tweet友gogogo

好撚多人帶風向

侵侵又撚狗

SB侵

美國係咪要打中共呢

有班傻仔跟住嗌人mr bean

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

拉鳩你呀違反國安法

因為有班人要平衡返China joe 既聲音

叫大豆侵既通常係五毛

網紅侵

建議政府快啲引渡侵侵
嚴重煽動仇恨中國情緒

生化戰2020-RaTG13

For record, 我而家投完係53% Yes
55波痴撚線

突然喺幾日前開始，不過都幾戇鳩，冇嘢入侵要用大豆咁撚隔硬